Bitcoin又就快升到3000美元

有冇勇士敢入

冇錢入

由不值一文到現在 每年都好多人講
嬴果少少為咩
由５年前香港接近０＄到現在接近3000
D人都係咁講

同700 case一樣

點買